其實叫夠人走未？叫足咁多次仲未訓撚醒？

咁多年已經證明和平理性咗咁耐，極權都只會當你係個唔識還手嘅孱仔。唔該仲係度叫人走叫人散Be你老母water果D收下聲，雨革你走、魚蛋你又走，六月中果幾次又叫人走，今次係終於有一次係似樣D嘅抗爭都仲叫人走，咁到底係乜撚野心態呀？

人地唔係冇和平過呀，係和平咗都冇撚用啦，係政府逼出嚟架

醒下啦好嘛

推

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場
議員請保護留守義士
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費
各界馬上合作
香港人加油！